手腳好大汗，點著涼鞋/拖鞋?

而家咁熱著波鞋好焗
但腳汗好大，一出街就好似吸塵機咁吸晒街邊啲塵
有冇大汗既巴絲有方法解決

ps: 唔會割汗腺

Same 勁大手汗腳汗 反而其他地方無乜汗

仲要天氣涼都會出手腳汗

有冇方法解決

止汗

屌你老母著cross,入面d腳汗水多d瀉出黎,起晒泡
行緊個陣又有d啜啜聲

最怕同人握手

跪求方法

你又誇張左啲
咁咪好似落雨咁

同人握手之前都會拎張紙巾抹乾啲
但係好快又會濕

我明佢形容喎 你唔明你都唔係好嚴重啫

好嚴重架
隻腳成日好似反光咁. 又痴笠笠

我都想知點解決 好麻煩，冬天都好d 夏天基本上一出街隻手就出汗

呢個真